JK服最高！！！

人生真係好想起碼著過一次jk服出街或者去event，但係身邊冇朋友有呢種興趣，自己一個又覺得唔好意思好尷尬咁

好啦，其實係毒L一個冇朋友先啱

有冇絲打都鍾意jk服，跪求做個朋友，一齊著出街

男人老狗著水手服

真絲

我內心係絲打得唔得

咁你係咪堅著jk出街先

留tg

著jk 但唔出街 ?

你同我出街

你肯著jk出街先再講

5p仔大舉入侵動物台

pm我傾傾tg@coinminer2

到時出街俾人問價

我著返jd服同你出去好唔好

絲打爆左tg未

你無留意日本D女團咩,人地好撚大個都仲著JK服啦

我都想著
但我無樣無身材

中學個陣個個都著架啦

笑撚左

前幾日返大學見到有個女仔著日本水手服
條女唔可愛 但係套衫幾好睇

喺屋企影張相pm 我睇下 我盡量畀啲意見

又阻住我搵食

好嘢唔可以一齊share❓

小妹已經約左樓主互磨

去日本旅行果陣著 一d問題都無 local人都係咁行街